[倉鼠撚］有無吸倉鼠嘅習慣

好似毒品咁 好撚正

點吸法？

𥄫定吸?

索/聞/吸

有，好鐘意聞我隻鼠陣味

倉鼠真係好香
香過貓

之前係youtube睇到條用棉花棒了倉鼠口既嘔屎片

鍾意吸蝙蝠

以前養過
班打把仔會咬我

Same here 日日都要狂索隻鼠
我以為得我一個咁做

here我個隻都好香

成日吸 好香

變蝙蝠俠未？

我果隻公呢排下體臭臭地，係咪發情

墊料味

一吸 成陣尿味

好正的 吸完有時佢會震震震